［純討論］投票問題

其實有無人覺得尋晚不停叫人投票，有少少問題？如果要走的人會自己走，堅持的人你勸開佢都要留，咁點解要花時間投票再因爲2種意見分化左人群？
再者，所謂tg 投票，有幾多個人真正在現場根本無人知，而成個圍警總的活動係不停有變化/進展，再依賴投票去決定方向真係適合？